到底冰個先系真蓋清

搶人名好賤格😡

問你咪g

我係堅野

禾刀分不清

假

之前手痕開左2個ac

蓋世寶吊老母同蓋世寶掉老母都堅

假野:蓋世寶調老母 蓋世寶屌老母

迷麻果個應該係假

無分別啦 垃圾都抄都係垃圾

抄名都唔知是咩心態😤

新賓黎左未呀

佢矛isp><

叫阿賓留email 我比個ac佢用

我幫佢開了

蓋ching🤘

你=蓋狗

Let's Go Hawks

又

刷

點ching衰係武則天叫春歌

g

Me先係蓋清

是但啦，咪都係垃圾

夠你波都未識頂咁垃圾咩😂

書包呢

仆街依度先開張左幾日蓋狗已經玩分手攻佔波台